佩雷欺主席呢條反朗狗入一入嚟

點睇牙朗驚天倒掛

佢梅西第一風扇

樓豬放過佢啦

頭寒了

唔知咩人先會反

你唔反包皮

樓主連肉酸仔都唔放過

尊重下好喎

樓豬係我隻狗黎，唔記得幫佢笠返條狗帶，梳

收嗲啦 今晚你比哥狗中出唔好喊

美欺迷靜啦

再嘈買你埃及美斯

快撚啲喇

和解ok 今晚撐利

撐？撐大個閪呀

No